{
    "title": "SAAS - Sleep As Android 상태",
    "config": {
      "step": {
        "user": {
          "title": "SAAS - Sleep As Android 상태 설정",
          "description": "SAAS 통합의 기본 설정을 구성합니다.",
          "data": {
            "name": "센서 이름",
            "topic_template": "Sleep As Android 이벤트의 MQTT 주제",
            "qos": "MQTT의 서비스 품질(QoS)",
            "awake_duration": "깨어 있는 시간",
            "sleep_duration": "수면 시간",
            "awake_states": "깨어 있는 상태*",
            "sleep_states": "수면 상태*"
          }
        }
      }
    },
    "options": {
      "step": {
        "init": {
          "title": "SAAS 통합 설정",
          "description": "SAAS 통합의 기본 설정을 구성합니다.",
          "data": {
            "name": "센서 이름",
            "topic_template": "Sleep As Android에서의 MQTT 주제",
            "qos": "MQTT의 서비스 품질(QoS)",
            "awake_duration": "깨어 있는 시간",
            "sleep_duration": "수면 시간",
            "awake_states": "깨어 있는 상태*",
            "sleep_states": "수면 상태*"
          }
        }
      }
    },
    "entity": {
      "sensor": {
        "state": {
          "Unknown": "알 수 없음",
          "Sleep Tracking Started": "수면 추적 시작",
          "Sleep Tracking Stopped": "수면 추적 중지",
          "Sleep Tracking Paused": "수면 추적 일시 중지",
          "Sleep Tracking Resumed": "수면 추적 재개",
          "Alarm Snoozed": "알람 스누즈",
          "Snooze Canceled": "스누즈 취소",
          "Time for Bed": "침대 시간",
          "Alarm Alert Started": "알람 경고 시작",
          "Alarm Dismissed": "알람 해제",
          "Skip Next Alarm": "다음 알람 건너뛰기",
          "Show Skip Next Alarm": "다음 알람 건너뛰기 표시",
          "REM": "REM",
          "Smart Period": "스마트 기간",
          "Before Smart Period": "스마트 기간 이전",
          "Lullaby Start": "자장가 시작",
          "Lullaby Stop": "자장가 중지",
          "Lullaby Volume Down": "자장가 볼륨 다운",
          "Deep Sleep": "깊은 잠",
          "Light Sleep": "얕은 잠",
          "Awake": "깨어 있음",
          "Not Awake": "깨어 있지 않음",
          "Apnea Alarm": "무호흡 알람",
          "Antisnoring": "코골이 방지",
          "Before Alarm": "알람 이전",
          "Snore Detected": "코골이 감지됨",
          "Talk Detected": "대화 감지됨",
          "Cough Detected": "기침 감지됨",
          "Baby Cry Detected": "아기 울음소리 감지됨",
          "Laugh Detected": "웃음소리 감지됨",
          "Alarm Rescheduled": "알람 재스케줄",
          "None": "없음"
        }
      }
    }
  }